政府開始冷處理第四波疫情爆發

不會宣佈wfh
不會派錢
不會限聚
不會停課
等數字自然回落
安全渡過

唔見棺材唔流眼淚到時爆到一日一千宗先做野

你唔計咪自動回落囉

好似上面個國家咁

又請支那醫護落嚟「救港」

62717171

正苦派獎金又唔見你講

冷處理咪好囉
好似雨傘咁
冷處理完，過一段時間就會累積d怨氣爆得仲勁
疫情都一樣道理

政府分A B team 返工啦

咩係冷處理

中獎有獎金$5000蚊喎

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

上呼吸道感染停課 但武肺唔停

政府only

全部人中晒全部人派錢正苦用心良苦

呢招似轉移視線多過處理疫情
睇下琴日洗哂板拎5千蚊黎攪笑
但無人講疫情爆發嚴重

之前三波一爆發 林鄭條柒婆就即開記者宣布咩宣布物
呢家當無事發生

咩冷處理
咁香港真係爆唔起喎

馬照跑舞照跳

佢冷處理係想等大鑊啲就全民強制檢疫同監控碼

佛系抗疫
緣份到了 肺炎(患者)自動死清光

每日爆得100單唔夠係到驚驚驚
驚條鐵咩，準時返工啦屌

講開又講 連馬會都唔理第四波 照開投注站

政府都抗疫疲勞

講撚左，冚家剷政府係想香港盡量延長個疫情
送病雞引社區爆發初見成效，再每日加5000精兵播毒。

此外，專家醫生社會人士促WFH派錢停課，
只會令佢往相反方向行。

製造緊理由迫香港人用安心app

仲有強制檢測+健康碼

一日一千宗你係未訓醒定係點
一日一百宗都維持唔到一星期喇 細路

香港人死者
佢地出街唔使迫公共交通公具
又唔洗返office
理閪你

冷處理

細路ching係咪老舞群組d廢佬
上網都認屎認屁

真係會自然回落？

戇鳩, 政府之前起落咁多火神山無用曬啊

政府根本無得唔理，隱瞞疫情會暪得到中共？

政府真係好似咩都無發生咁

好多部門都無安排

啲傻鳩恐懼撚係咁

政府：要拉gphone 周庭坐監丫嘛，唔好意思，唔得閒搞疫情住

佢點解要流眼淚佢有後果嫁咩

限聚又屌 唔限又屌

有派

咩電話黎？

個電話柒下柒下咁

上連登都要扮老屎忽

dllm 我唔準你話佢個個患者派5000冷處理
直頭係主動出擊添啦

班議員做緊咩

好彩我地香港人抗疫意識好

冷你老母

咁好做咩野

好想分AB更

政府唔做野我地民間自救

取消左啦

咁多措施啲恐懼撚仲話唔做野
恐懼撚想港共一人限聚令全民禁足出街者斬首先叫做野

成個post正皮果啲人個腦真係狗都不如 低能過毅進狗

口號黎啫
好多部門都係照常返足

試當真 lol

敢怒不敢言，冇所謂了

cls用蝗話順手到
仲要唔只樓主一個

我諗今次會挨到d學校考埋試先停課
好多教畜未準備好停面授課嘅zoom教材所以根本唔想停

學晒支那

我都覺得今次好似異常地平靜

無視就無視
冷處理？
咁有無熱處理

咪係 講到咁驚快啲辭職唔好出街啦

恐懼撚要港共全民禁足唔比出街1人限聚令先叫做咗野

屋企老人話啲樓下垃圾藍絲講啲數字係報大數

咁即係話正苦講大話? 咁佢撐正苦?

最緊要係奴隸繼續番工,穩經濟

啲人盲反到
之前淨禁晚市又話病毒識分時間
禁全日又屌港共冇人性好多人露宿街頭食飯

玩撚晒

其實返多幾個星期都聖誕假
同埋而家爆嘅都係跳舞群組
可能唔會停

唔係冷處理，係無視

係低調處理/漠視
冷處理

中肺炎得5000，仲唔夠咩？你班連登仔太貪心

佛系抗疫

1. 小學以下停課
2. 收緊食肆至4人
3. 禁止酒吧partyroom等營業
4. 強制特定群組檢測
5. 津貼人鼓勵檢測

求奇數都一堆 啲盲反撚真係柒過支那小粉紅

仲有公務員wfh

假設佢想做herd immunity
一切都變得合理
適者生存
恐懼撚準備被消滅吧

快！

留名鞭屍

佛系處理
啊門

d佛教學校點算

對內統又制唔到（感冒+肺炎咁）
對外又無人信你（旅遊氣泡）

政府既然都佛系喇
咁我呢啲市民就理撚得佢啦

大家都睇唔到聽唔到算啦

先生 我講 緊係得啦
我緊係唔委屈啦
但我又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脈膊
站起時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道姐？
咁如果係咁 我咪係到發放緊 一啲
所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀嘛
再講，我都係多口問句姐
開場白黎姐，禮儀黎既姐
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，唔通我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪呀
我無喎
依家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改？

終於知道自己搞防疫措施必然搞到自己雞毛鴨血
繼續做gym繼續開餐繼續party

咪係，仲少過六合彩頭二三奬加埋人數，六合彩都未中啦

佛系治療

我有信心香港人有能力抗疫既
好似之前3波都係靠自救，唔好以為係政府既功勞，個d冇科學根據既限聚令就算數啦

source?

其實唔會..以上政策影響力真係好低
主要都係香港人本身防疫意識高
所以個政府真係弱撚智 搞足一年都可以反反覆覆爆幾波

[向蝗語說不] 係「丟淡」唔係「冷處理」

咁快處理嘅話，一月尾就唔可以封關唔俾香港人出去英國加拿大

識咩
呢D叫herd immunity
全港奶一次野咁個數字咪會回落

放置閒置就得啦
冷處理=請改正

300宗就wfh
30宗唔wfh

點解唔300宗?

係就快 唔好氹我開心喎

on9恐懼撚

第三波出盡奶力先㩒返低

今次真係食花生睇佢表演

朝夕令改
照逼十幾皮

逗

你唔中叫佢點推強檢健康碼呢

識唔識睇下新聞 星期三(25/11)發表施政報告，所有局都忙緊出野俾777，起碼完左呢壇野先會宣佈WFH

Ching唔使咁撚認真連登不嬲都係傻鳩集中地恐懼撚嚟 最好全部香港人陪佢哋一齊喺屋企睇連登

冷你老母處理咩

知唔知呢隻病後遺症好嚴重?
你想死你既事

12月一大堆飲食旅遊業炒人執笠

屌 7 8 月果陣驚都算, 而家真係仲有人好驚好驚?

咁咪好

500名覆診 得30個有輕微後遺症
得1個吹大d 話行唔到
未講仲有 4500人未去曬覆診 好多無事
數據說話 你都低鳩能
嚴重係邊?

林鄭政府抗瘟成功

撚有得分team

屌 邊個中招就犯國安法咁搞撚掂囉
今時今日香港都無撚所謂啦 死既就話中流感
Easy job

林鄭同果個嫁唔出既老太婆發脾氣

講漏有後遺症仲要係好得返
恐懼撚精神病人
笑撚死人

都是你「香港市民」的錯！

咁你驚閪呀？追住個阿嬸嚟奶喇

好呀 可唔可以唔封體育館

政府一無錢，大攬炒

臭港政府係咁上下 鬼叫臭港窮得加臭得只有錢 為左收入同經濟 造就大量不撚正常人類

真係好煩 乜Q都驚
美國一日十幾萬咪又係咁

真

黨媒01都信知唔知外國死左幾多人阿

細路扮老屎忽
翻屋企食屎喇你

撚有

支那字

有道理 ⋯ 如果你家中無長者⋯⋯⋯⋯

同感

你真係想笑撚死人咩咪撚衝出嚟啦柒頭 唔撚戴口罩就好撚大機會傳播武肺 你戴撚晒口罩有撚晒措施驚你老母大爆發咩九唔撚搭八

隻野根本弱感冒
話之佢1日1000宗
9成香港人已經抗疫疲勞

我估佢地1個人住

擺明等爆得勁d 強制健康馬同強制檢驗

係咪跳得1cm

笑死到而家仲有人以為好易有後遺症 仲要話後遺症嚴重添

沙士後遺症都係因為用藥導致 武肺咁廢個個就攞啲咩病都會有既「後遺症狀」打飛機

之前聽人講我仲以為係「懶得處理」

外國媒體都信
佢地都話拜登贏啦 你個時話佢fake news?

講左好鳩多次 如果一個死者體內有2種病 醫生都判定唔到邊種病毒先係致命啦
宜家美國covid 死亡人數嘅6% 先係confirm covid 殺
其他死亡數字都係有長期病患 例如cancer
英國更加話有人撞車都計廢炎殺啦

可能佢地一年都唔見自己老豆老母一次....

積極處理又話你散播恐懼，限聚限堂食搞到大家無自由無社交經濟停頓失業撚好撚慘好撚陰公
冷處理又屌你冷處理
不知所謂的香港人

可能就黎入棺材

或者佢地老豆老母唔老

ching well said 我都睇淡

恐懼撚話美國中招果幾千萬人全部都有好嚴重後遺症

人地後生既當流感都不如 仲後遺症

驚閪咩 恐懼撚

淨係個回港易 1日放5000個落嚟播毒就知
之前傳播率係3.8 唔計變種
5000個入邊有 50個係假陰性*4 條數幾大呀
只係1日炸wor
你真係唔識架

香港人真係好on9
之前禁晚市又話武肺識分時間
禁全日又屌尻政府無良 搞到工人喺街食飯

玩撚晒 完全唔明淨禁晚市有咩問題 晚市係最唔重要

唔緊要啦 佢地就快覺得帶口罩都無用架喇

隻病廢到咁,洗撚戴口罩咩, 吹到冇味覺,肺花
拎5000 好過

每日檢測數量唔增大 你確診數點會增加
同埋都係督數

出嚟啦屌你老母 你唔係好撚多嘢講咩 講嘢又戇鳩 驚關追住個阿嬸奶乜撚嘢姐你依家就係連個龜頭都唔肯出嚟啦

應該停課 停工 全民派錢又唔做
如果你政府肯封城一個月 就真係好大機會冇曬疫情
依家反而就唔多理 比錢你自己搞掂 係咩玩法黎

澳門通咗大陸關幾個月
每日過萬流量
用你個concept應該全部中晒了
點解仲係0 確診
通街d人發燒係咁咳點做假都做唔撚到0架喎

身份敗露

你得個吹字說服唔到精神病人
請用數據說話 (暫時講香港 你要講外國做數水份大把source 同你講)

講死亡率
香港 5千6個case 大約100人死
仲要死親都係老野
根據統計數字
後生健康完全唔洗驚
老野身體健康都唔會有事
又老本身又孱弱 中乜都死 最好入無菌室生活

後遺症嘅
上面提過
瑪麗醫院真實統計 500人 先得30人有輕微後遺症 1年內好得返
得1條孱仔上唔到樓梯 (media focus)

講抗體
醫生講 因人而異 後生仔 3個月黎覆診抗體無下降過

全部有source 數據說話
恐懼撚精神病人收皮啦

所以咪話大灣區最好住囉 yeah

香港人係用“低調處理”唔會用“冷處理”

應該話做咩都失敗
做咩都不由自主
最重要係大部份香港人都唔當佢地係一回事
真係睇唔到身邊有咩人重會聽個政府老點
個個都鬧佢地不知所謂

負皮畀蝗語

人地要深圳表演點救你， 明唔明？

到停咗一個月都係有人確診
你又揾第二樣野賴 又點又點做得唔好所以先失敗xxx咁架啦

到真係lockdown
連登陰謀撚就會屌政府限制人身自由

你以為比完數據就有用咩 啲恐懼撚中意攞1cm做例子

咁你年年流感都做返同樣既野plz

算鳩數啦
啲人咪又係唔驚
真係驚你仲返工咩

有咁嘅人民有咁嘅政府
大家都係扮下嘢
政府扮嘢限制自由
啲人扮嘢希望wfm

不過只有有權力嗰個改變咗現實
其他只係被改變
然後繼續呃自己呃其他人
感覺良好
對現實毫無影響

係呀 我真係好撚驚呀
夠薑你咪唔好帶口罩出街囉
傷風感冒黎姐 洗閪驚呀

最想香港人死就係佢地 根本話知你

咪喺最憎用蝗語

你見佢仲一車車人放落黎又免檢疫都知咩事啦

政府帶頭攬抄

咁唔係應該點?
冇了期咁冇啦啦又停課?
冇啦啦又WFH ?
冇啦啦又限制/縮短營業時間?
唔小生意, 學生 都比咁嘅決定玩死

5000 x 1000 = 5,000,000
500萬一日, 要起多條高鐵先cover到

700萬人一日70單叫爆發

東亞病夫真係無講錯

我地流眼淚，又唔係正苦，佢先唔會理我地

又無抗爭 開乜9

梗係，唔係點同支那通關

恐懼症發作？

係咪國安熱線

事實係, 你自己冇事姐 係因為你本身身體好
唔代表人地身體好, 成日話人恐懼撚
你點知你傳染比另一個人 而個條友係咪有長期病患

不嬲靠香港人自己（唔包廢老）

唔好嘈喇唔好嘈喇，一人少句啦，做野先啦做野先啦

你死你賤
最緊要擦掂老細隻鞋
有國安法蟻民又唔敢反抗

咁你咪帶口罩帶到訓入棺材囉
限聚一世 正撚到

教精你班細路 袋錢落你袋啊

冷你老母閪咩

流感有疫苗⋯

其實係三七廿一屌咗先

留意到前日有一班人突然走出嚟帶風向話要攬炒唔防疫

公務員靜雞雞WFH...

係領功

啲口脗成隻狗咁「出嚟喇乜乜柒柒 唔係好多嘢講嘅咩」
似你咁撚廢咁撚得閒mon住個連登咩
我出撚咗嚟又點呀？用個keyboard打鳩我？
你笑恐懼撚無問題 但唔好雙重標準喇柒碌

大家攬抄

我係冗員

世界衛生組織估計每年有10億宗流感病例，當中300萬至500萬宗為嚴重個案，引致29萬至65萬人死亡[9]

就係有疫苗 有疫苗有藥物乜都有 但都年年死最少幾十萬人 擺明流感>武廢

恐懼撚咁驚 好心就辭職唔好返工再死撚咗佢啦
死咗佢咪唔驚

佛系
時間到了就自然回落

外國已經證明唔會

人就係咁，失去先黎珍惜

佛閪處理喎人地

你噏乜鳩呀隔住個mon都可以推測咁多嘢你係咪真係有被迫害妄想症 都唔知邊個咁撚廢咁撚得閒起底搵返之前啲嘢覆我添啦嗱 我就冇咁得閒嘅唔會咁做嘅 仲有你係咪狗嚟㗎 郁啲就叫人打鳩你 你想點撚樣我良好市民真係唔敢打狗 我梗係知你係恐懼撚啦 唔係點會咁撚戇鳩

雙你老母標準咩 答撚咗你啦屌你老母 咪撚衝出嚟啦柒頭 唔撚戴口罩就好撚大機會傳播武肺 你戴撚晒口罩有撚晒措施驚你老母大爆發咩九唔撚搭八

流感有無搞到火葬場+icu 嚴重爆煲 要出動亂葬崗？

年輕醫護都會殉職？

一間老人院可以死咗三份一人？

認為武肺等同流感個D

我覺得要驗驗個腦

全部愛國藍人，邊咁報

爆發傷得多既係老藍C, 一直等緊

一定死撚硬
12月爆到仆街
會封城

啲恐懼撚真係弱智 叫人唔驚嘅話做乜驚人唔戴口罩

擺明就是咁

就係想日日過千, 又可以全民檢驗, 又可以輸入醫護人員, 點解吾爆多D!

今次唔知又要死幾多人先收到科
第四次波慶回歸群組跳舞出事，
今次又係跳舞，劇情何其相似，
有得大灣區種票，廢佬票就唔重要，
死幾多都無所謂，難為班孝子賢孫

咁咪好 大爆發清廢老reset經濟

因為今次主要係跳老舞群組
一個阿婆感染六個場, 每個場再大爆發
777 覺得可以控制

懶處理

學校好難會停
用zoom上又怕比家長學生投訴學唔到野
寧願個仔返學
除非真係嚴重到好誇張
否則呢次都唔覺得佢有意欲想停課

你班反政府人格既傻閪唔會明
根本就係流感
no need to give a shit
成班做哂恐慌撚同法西斯

反正港共用廁紙抆屎
你地都會話用廁紙係奶共，要用手指

香港醫護邊個旬職

傻閪流感唔會令老人院死好多人？用下你個腦啦得個尻up

仲有 知唔知年年冬季流感高峰期醫院同icu都長期爆滿 傻閪 而家武肺爆過未？

恐懼撚咁撚驚就死咗佢啦 記住辭職唔好返工啊 好危險架

屌佢老母

快撚啲做嘢啦仆街

疫苗要keep住-70度呀

On99 你無睇新聞咩？

香港冬季流感2018年死咗299人
武肺成年死咗幾多？瞓咗冇睇

你自己睇下外國有幾多醫護殉咗職啦

根本做乜都大把人反 啲人盲反到

原來你又知冇醫護因流感殉職

嗱 武肺香港就真係試過一間安老院死咗好多人

流感有無？

你send D 新聞出黎囉

你唔知唔代表冇架傻閪

國際特赦組織 (AMNESTY)開展一項調查，自疫情爆發後全球已有七千多名醫療人員因疫情殉職

根據國際特赦組織發表的聲明，墨西哥首當其衝，在墨西哥至少有1,320名醫護殉職，其次是美國（1077）和英國（649）。 印度（573個國家）和南非（240個國家）等國家。

我覺得佢唔做好過做
封關例外

咁又係 可能呢個世界有隻馬有16隻腳 8隻眼

我又真係永遠證明唔到既

國際特赦組織 (AMNESTY)開展一項調查，自疫情爆發後全球已有七千多名醫療人員因疫情殉職

根據國際特赦組織發表的聲明，墨西哥首當其衝，在墨西哥至少有1,320名醫護殉職，其次是美國（1077）和英國（649）。 印度（573個國家）和南非（240個國家）等國家。

話你戇鳩驚你嬲
流感高峰期喺2020年1月-2月時
短短5星期已經死撚左113 件
相反武肺成年先死得果108 件

吹撚到武肺點勁點勁
醒下啦懵撚

傻閪流感都唔會有人報啦 同埋大部分打晒疫苗渣傻閪

係武肺日日報乜報乜咪搞到啲人咁恐懼囉當正絕症咁 搞到啲人連冇味覺冇嗅覺都當新聞 唔知道平時傷風感冒都係咁食野都可能會冇味

80%人以上輕症唔講 大把無病徵唔講 康復既唔講

9588 講緊流感你貼武肺

武肺係要全香港人帶晒口罩 停晒入境 停晒大部分高危活動 都仲要死108

你試下好似武漢一開波全無防備 你知唔知當時死咗幾多萬人？

係啦係啦 咁撚驚快啲辭職唔好返工 日日匿埋喺屋企抗疫 戴罩戴到入棺材啦

冷處理即係無事啦，可以出街玩了，信政府，不怕

我等緊你既數據 我講野有根有據 你搵到流感有幾多醫護殉職未？

唔會醒架啲恐懼撚 但佢地又繼續返工喎
真係當口罩萬能

試下係沙士睇下點 17%死亡率 後生廢老一律全入icu 壯年既死得仲快似武肺死啲本身都等死既廢老長期病患者咩

而家擺明穩經濟 number 1

話之你死

你搵到流感有幾多醫護殉職未？

第啲國定好晒唔同級別防疫

流感咁熟悉 又有晒疫苗有晒藥物就假既

笑死 恐懼撚無腦到永遠淨係睇一邊 同港共一模一樣

好似武肺咁唔會睇下果80%輕症 仲有一大堆連病徵都冇 唔驗都唔知就好返既人

死得咁多少人仲要人鳩帶口罩 on9

話你on9真係驚你嬲 仲以為自己好有理據

1918西班牙大流感聽過未啊？ 1957亞洲流感同1968香港流感聽過未啊 屌啲恐懼撚果種無知真係唔係扮 唔知就當冇

全世界政府都唔夠你醒

明明隻野咁廢都停頓全部野一年

駁唔到就轉移話題打稻草人 柒到

咁又係喎 中世紀黑死病死得仲多人

武肺正垃圾

咁點解武肺咁渣 武漢會死咗幾萬人？

有畫面

點解流感咁渣 而家全球年年死幾十萬人 1918年更死5千萬人

年年死幾十萬 但你都未搵到有人殉職

1918年西班牙流感全球大流行，至今仍有人稱之為「史上最慘烈的病毒大屠殺」，死亡人數超過4千萬。 由於大多數病死是健康的青壯年，導致勞動力數量銳減，大批兒童成為孤兒，全球經濟衰退。

仲要同沙士一樣 主要殺啲最強壯既

似武肺咩 殺啲本身都等死既廢老長期病患者 對後生既廢到無倫 對個社會人口老化問題根本係舒緩黎 根本係大自然既調節黎 醒啦傻閪

陰功喎 原來你係孤兒

算啦唔再覆個恐懼撚了 個種無知真係可怕
繼續活喺自己世界慢慢恐懼啦 反正武肺有排都唔會完

記住唔好出街返工食飯 條命緊要定出街緊要

咁驚就最好死咗佢啦 咪唔洗驚

恐懼撚記住救救父母救救長者
每年流感都封城禁足

你係孤兒無人無乜就真係會咁諗既 陰功

要等埋份施政報告

連登毒撚你估浪得虛名？

儲多d先啦, 遲d放足1年wfh

嘩 火蠋都無人講既

你咁驚咪唔好出街囉

用fakenews宣布疫情回落 疫情就會回落

又有國安法又冇反對派，仲洗撚咁落力做嘢咩

可能想班港豬求佢做番全民檢測

咁究竟你係支持定唔支持政府借防疫限制人身自由

恐懼撚一定支持啦

睇下點死廢老
話你知，隻毒專殺老人、蠢人
你連開兩口
快快手落去同毛主席團聚

佛系抗逆
確診獎金$5,000

一千宗流感 咁又點呢

聽朝行會前見記者

派5000蚊喎

成班友屌人恐懼撚 幾個月前爆果陣又搶口罩 又帶到個口罩實一都實果陣未有罰款架屌你老味 打字你班友就叻

你都識講幾個月前啦
你驚到而家都仲驚緊就咪怪人笑鳩你啦

唔好再閂餐廳就得架啦

我有話我驚？傻仔
唔似你地係到認屎認屁咋咁都要拎黎威

好撚勁喇唔驚個濕尻肺炎 洗唔洗頒獎比你

一年之後同你講群體抗疫成功，計劃之內

走啦恐懼撚

一日一千人感染就未算恐怖
一日死一千先真係恐怖

祈求武肺進化到班廢老直接喺屋企冇症狀突然失救死埋算 醫院都唔洗入

Just a flu
係咪有張trump twitter嘅圖？

連登終極目標攬炒

派錢啦
一萬定二萬

行返人地以前歐洲果套

真係扺香港人做奴隸

放入雪櫃

屌

被選中的細路

cls政府

唔每日過唔千唔算達標

其實仲有咩好做，市民已經配合晒你啲政策，又限聚又唔比乜唔比物，而家咪又係再爆過，之前市民努力配合全部白費晒，仲有咩好講！ 垃圾
而家仲話要整咩回港易，屌你老母痴撚線，個腦裝屎，等睇爆到九彩

最重要既關口呢 關左未先
你講既例子係補救嘅措施 而唔係解決問題根源既方法
即刻隻船入水你唔塞住個窿 而走去潑水

支持呀，最好唔好做1任何野

唔驗就0確診

淨係比外賣先啱

冷定懶

每人5000!

一日一千應該會禁唔住。
無記錯之前係1傳8
14日潛伏期

今日驗到嘅數字係1000即係14日前有1000人感染，今日實際感染數已經有4億，遠遠超過700萬人，即係全港都中咗招

唔知係咪咁理解

又有班恐懼撚搵藉口驚

最好係三司十三局一齊奶野

睇得出打呢段潮文嘅語氣

Push

停咗小學一至三年級啦！

你唔驚中招？

唔驚

咁你出街點解帶口罩？

驚比人批鬥

好似中左？唔理照番工，反正唔會死

垃圾政苦

冷乜春處理
講返低調處理唔得既?

都係從侵侵度學番嚟。
連登啲侵粉出嚟幫拖啦，it's just a FLU！！

買定一貨櫃尿片畀佢哋用.

有國安法，有咩所謂，想點就點

民主派總辭咗唔駛用班廢老配票啦

廢老已成condom

好快就WFH

等睇公墓園中招傳染埋比班鳩官

宗數唔夠多,好難封關,我系指外國封我地關,到時走佬走唔到唔關政府事.政府到時大條道理話香港仲有出入境自由.

建議同考慮ja
佢一日唔落實命令
樓下d局長絕大多數都唔會咁做
一陣d野做唔切邊個負責

成日話要抵制蝗語
但一個二個又跟住用

政府就係想爆

落實全民檢測

點知爆極都爆唔到

什麼是「無為而治」？

老子「無為而治」思想作為一種治國之術，對後世治國安邦影響很大。如唐初推行垂拱而治，出現「貞觀之治」；明初力推「休養生息」政策，出現了「仁宣之治」......中國歷史上的太平盛世，都是直接或間接在「無為而治」的理論指導下取得的。
「無為而治」是老子治國之道的核心，他的一整套治國方略都是圍繞這一思想展開的。

老子主張：「處無為之事，行不言之教。」用「無為」去處事，用「不言」去教導百姓。「我無為而民自化，我好靜而民自正，我無事而民自富，我無欲而民自朴。」

「無為」並非無所作為，而是不可妄為，不可強為，要順其自然、「自然無為」。做君王的須知民意、順民心，讓百姓自然發展。「去甚，去奢，去泰」，即去掉極端的、偏激的、奢侈的為政態度，也就是要求君王為政不要對百姓太苛刻，不把個人意志強加給百姓。「聖人」就是得「道」的君王，他是沒有固定意志的，他以百姓的意志為意志，百姓意志好的要善待，不好的也要善待，這樣就得到了大善；百姓意志可信的要待以誠信，不可信的也要待以誠信，這樣就得到大信。這就是「無為而無不為」，通過「無為」而達到了最積極的「有為」。

02

「無為而治」是一種高明的治國藝術。

老子認為最好的統治者是「太上不知有之」，不知道有你的存在，是「悠兮其貴言，功成事遂，百姓皆謂：我自然」。好的統治者是悠閒地治理自己的國家，很少向百姓發號施令，事情成功了，百姓未受任何侵擾，百姓都說自己本來就是這樣。這樣的帝王便可「無為而無不為」了。

03

「無為而治」也是古代帝王統治術的總結。

老子指出：「天下神器，不可為也，不可執也。為者敗之，執者失之。」國家是非常神聖的東西，是不能勉強去治理的，誰去人為地治理天下，誰就會把天下搞亂；誰要用心地把持天下，誰就會失去天下，帝王應「以無事取天下」。

「無為而治」的理想社會是什麼樣子呢？老子設想一個「小國寡民」的理想社會：沒有階級，沒有戰爭，人與人之間和睦相處。這樣的社會理想為後代中外哲學家所借鑑，影響深遠。

04

「無為而治」是為了達到「無不為」的頂峰。

有些人覺得《老子》這個「無為」跟市場經濟是不吻合的，甚至是背道而馳的。「無為」是消極的，而市場經濟講的是積極有為。這些人是把「無為」理解錯了，把「無為」理解為無所作為，理解為什麼都不做。

實際上，《老子》這個無為不是不做，而是不要人為地去做，就是不要妄為，不要強為，就是要順其自然，就是不要違背自然規律地去做，當然也指不要違背市場規律去做。我們說在市場經濟大潮當中，一個企業家，如果你去妄為，你強行去為，你違背市場的規律，這樣做的話，你肯定會失敗。所以《老子》的無為不是消極的，他是最深層次的，就是說不要為了一個外在的利益、一個所謂的經濟指標、一個個人的需求而違背了自然規律，違背了市場規律，尤其是違背了整個企業的人心，這樣去做，一達不到目標，二就是達到了目標也很快就會垮掉，這才是《老子》「無為」的真正意思。

《老子》講無為的目的是什麼？是無不為，最後的目的就是什麼都為了，什麼都成功了，這是他的核心思想。這就是「為」和「無為」的辯證關係，從「無為」入手，最後要達到一個「無不為」的頂峰。

漏左樣: 唔刹停...乜鳩..<<回港易>>

每人5000 個名額, 免檢疫~!!免隔離~!!

777果然係攬炒之母~!!

今日83單都唔停課

家長要仔女去考試, 停課點考?

有學校自行停課，考試順延

佢如果唔冷處理，你又會聽佢支笛咩？

呢個根本就係一早準備好嘅劇本

冷處理邊度係蝗語呀？
同埋冷處理同低調處理意思係唔同㗎囉……
低調處理都話有做啲嘢，但冷處理係直頭唔做，唔理囉……

點解又大爆發呀
問下班垃圾賤種獻世派囉

真
個個帶口畢好難大爆發
只會係群組內爆發

無計，洗曬腦而自己都唔知

死撚晒先處理囉

wfh佢交左俾各自部門去搞

等埋星期四全港考哂呈分試
高小唔停，中學冇得停

點解中學無得停？

因為會覺得中學生防疫意識比小學生好

扮咩
間間公司都wfh左
係你果間無

乜獎金啊，係退稅啊
仲有啊，唔係人人都有㗎

咪即係每日派5m

爆得勁啲先可以大力推健康碼

屌明明武肺同流感級數差唔多
分分鐘流感仲致命啲
但係以前禽流感豬流感有冇強制戴口罩同限聚?
根本今舖就係玩瘟疫政治
想以抗疫之名嚟監控
班恐懼撚仲好笑
喺度幫政府散播恐慌